李小加料香港將成為全球最大生物科技集資中心

李小加料香港將成為全球最大生物科技集資中心
2020-09-01 HKT 11:21

"港交所行政總裁李小加表示，香港現時已為全球第2大生物科技集資中心，但認為對他仍不夠，提到肯定在未來5至10年內或將來的某個時間，將成為亦應成為第一......"

佢唔係比人炒唔咩
仲咁多口水

憑基本法腐乳?

係Xiang gang 唔係Hong Kong

器官中心

所以想全民深喉嚟做研究

支持
如果隻隻B股都可以一上巿賺成皮
訓身all in 又點話

所以吹奏biotech, 希望有biotech公司請佢二度就職

搞港獨？